大家要好好珍惜肯每日同你wtsapp既人。

因為你唔知佢會幾時突然之間唔理自己

果下會感覺到好似每日都少左d野咁。。

係真

冇人每日都同我whatsapp點搞

不要再說了

我陪你

電話冇wtapp 點算

Download囉

冇電話點算

same here
曾多次懷疑WhatsApp唔識響
一開…

前排先日日whatsapp，
而家人間蒸發左咁

大家都身同感受